區議會選舉最強兵法：教街坊拎盡著數！

區選作用 唔洗多講

勿以善小而不為

【警世】其實大家究竟明唔明區選嘅意義係乜？

要知道區內穩扎多年既保皇黨
係有壓倒性既資源優勢
街坊係一定受惠過佢地既福利

今次區選企出來同佢地對撼既民主派/素人
除左一定要投票比佢地之外
仲可以利用對家資源多呢一點
捉街坊心理

就係同佢地講
如果想日後有多d著數拎
今次保皇黨就要輸！

佢地一定滿頭問號
要解釋比佢地知
你考完試仲會唔會溫書？你搞完野仲會唔會帶套？
保皇黨過左海就係神仙
著數凈係會選舉前先會落力比你
選舉後就理撚得你

要keep住有著數拎
就要激起保皇黨既鬥心
所謂恨鐵不成鋼
要比佢地輸一次 比佢地知道街坊拎唔夠資源！
咩成功爭取過馬路多兩秒
多一部升降機
20$影半打證件相
加強下清潔街道
咁多位街坊 你覺得夠唔夠？
咁就想拎街坊既選票 會唔會太睇少街坊

一句到尾
無論你親口講 吹兩句水 fb gp/tg
大家要同自己區 甚至隔離區既街坊講

想繼續拎著數
就要保皇/建制輸
唯有咁 先長拎長有

：為左光復香港 盡做
：不了 冇用 散播失敗主義

光復香港

時代革命

香港人
真·反抗

要盡做吖
唔係點對得住犧牲既手足

盡做吖香港人

除左好嬲好嬲 我地仲有好多野可以做

112

推上熱門比更多人去做！

五大訴求 缺一不可
唔只係一個口號

區議會重要架！

打狗！
救人！

大家盡做吖

p推
屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

警暴唔係唯一問題
好嬲好嬲 係幫唔到件事
action speaks louder than words!!!

幫推！

推

喂全部講屯門

一係就落去幫手打狗救人
唔係凈係嗌口號

一係推有用post啦

推推推

呢招我家父同我有講,估唔到係連登睇到不過好多深藍/廢老唔會聽入耳,反而中間偏藍/淺藍就有用